Roommate 成日唔洗頭好撚多頭皮

我地泊床瞓 但佢成日唔洗頭好大陣味
試過兩個禮拜唔沖涼唔洗頭
成個枕頭都係頭皮
打完飛機啲紙巾又周圍擺
應該點同佢講好？

嘩頂你呢啲人好污糟喎
照直講啦 有咩所謂
再唔係你咁婉轉啲

🤬🤮

屌仲要有圖都唔打慎入

同佢講我地一齊沖涼

Hehe
可唔可以申請轉房啊？

好嘔心 不過兩個入面要你簡 邊個嘔心啲